{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3016882",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 여기어때 서대구점"
    },
    "text": "ユーモアがあって感覚的な要素でシニカルな反転魅力のあるモノトーンカラーのモダンで落ち着いた空間には、様々な言語で案内をサポートする計50室の客室があります。 有機的な形の家具が配置された無彩色客室は現代的な都市の雰囲気を演出し、大理石の床と清潔な施設で満足度が高いです。 宿の内部はきれいで広くて必要な物品がよく備えられています。 ただし、ガラス張りのトイレやシャワールームはプライバシー保護に困難がありますので注意が必要です。 場所は西部市場など様々な観光名所を簡単に利用できますが、トイレの構造やホテルスタッフの電子レンジ使用に対する不満があるかもしれません。 朝食は運営しておりませんが、宿のコンディションは大丈夫で、デラックスルームは少し狭いですが、スタイラーとマサスチェアがあり、寝具は清潔です。 しかし、清潔状態に対する不満の言及がありました。 地下鉄とのアクセスは良くないですが、駐車は便利で、全般的に曖昧ですが悪くない宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室は何言語で案内されていますか？",
            "answer": "この宿の客室は計50室あり、様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "客室はモノトーンカラーで落ち着いた雰囲気で、ユーモアがあり、感覚的な要素があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな家具が配置されていますか？",
            "answer": "客室には有機的な形の家具が配置されています。"
        },
        {
            "question": "トイレやシャワールームはどのような仕様ですか？",
            "answer": "トイレやシャワールームはガラス張りであり、プライバシー保護には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は西部市場などの観光名所に近く、便利な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、朝食は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "宿のコンディションはどうですか？",
            "answer": "宿のコンディションはきれいで広く、必要な物品がよく備えられています。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームの特徴はありますか？",
            "answer": "デラックスルームにはスタイラーとマサスチェアがあり、寝具は清潔ですが、少し狭いです。"
        },
        {
            "question": "駐車は便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車は便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような宿ですか？",
            "answer": "この宿はモダンで落ち着いた空間で、様々な観光名所に簡単にアクセスできる宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 346
    }
}